我個朋友發夢發到走火入魔可以點救

話說我有個朋友a喺WhatsApp group到send左啲類似哨group嘅資訊出嚟 之後有個成日出去示威嘅朋友b就突然間開無雙 亂咁屌曬所有人 b話明眼人都睇得出係班垃圾建制放流料啦 咪撚用膝頭哥唸野 之後a就好有禮貌咁話其實嬲咩 Send出嚟比大家睇 人地send比我 我send返出嚟 成件事到依度我都覺得好正常 突然間b又話因為你無撚用過腦 咁樣講其實好冇禮貌好唔尊重朋友 個資訊都係純粹用嚟睇姐 之後我就諗住去調停啦 （利申：我有發夢）我叫佢冷靜下 我話唔係唔去表達自己意見就係港豬 可能佢哋有捐錢或者做文宣呢 各自爬山姐 屌佢老母個大樹窿 佢開無雙屌埋我 話咩我屌撚曬你地全部添啊 之後我話我有發夢都唔會亂咁屌人啦 叫佢控制下情緒同埋檢點下 之後佢仲變本加厲係咁瘋狂屌鳩我 我真係忍唔到 各位兄弟教我點做
。
。
。
。
我真係想割蓆心好灰

推

雖然好長但係幫幫手教下我點樣做

建議你讀返小學
加下標點
或者分行分段

唔想睇

推
入火入魔 救唔到

小弟中文一 唔好串鳩我啦我會檢討下

一推再推

好明顯佢好大壓力 你比佢發洩一下個情緒 之後再同佢講番你諗法囉 做朋友既 頂一頂啦

屌返佢啦 唔縱得

大大力屌咗啦

一而再 再而三 頂不順

冇話走唔走火入唔入魔 其實當一班人好努力為香港 為到浪費自己青春 暑假什至被捕 再遠啲 不公不義事發生 但總有啲人仲係零表態 仲去玩冇當一回事 正常人都會好嬲。
加上，我個人論點 文宣呢家野有心既任何人都係 番工時間個段路都可以做個自由流動既文宣 同埋呢啲我覺得做到一定要做 同埋 捐錢呢家野對其他被捕或者香港新聞固然有莫大幫助 但既然有心咁點解唔出多份力呢
8月5日夢中相見咁多位手足

啱嘅夢中見

Push

push